{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 비사이드풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインする必要があり、チェックアウトは11:00です。 平日ご予約の際は、都合により同じタイプの客室にランダムで入室することがあります。 ペンション内では火災の危険を防ぐためにキャンドルの使用を厳しく禁止しています。 客室内の風船飾りは絶対禁止され、予約人数に追加が生じる場合には事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りしており、払い戻しはできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。 入室、退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 スパ/ワールプールスパを使用する際には注意事項があり、プールのある客室では入浴剤の使用が禁止されています。 バーベキューグリルをご利用いただけますし、炭やグリル料金もかかります。 客室棟は室内空間と独立した外部空間を備えており、恋人たちにプールビラの最適な休息空間を提供します。 IPTVとWiFiを提供し、客室は禁煙です。 プールは温水とぬるま湯で構成されており、プールの利用時間は夏期には午前10時から午後9時までです。 カフェB.SIDEはコーヒーの香りいっぱいのカフェで、ペンションのレセプションを兼ねています。 ルーフトップテラスでの旅の余裕を感じてみてください。 朝食は無料で提供され、アワビ粥とコーヒーまたは飲み物から選択できます。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "平日の予約の場合、客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "平日の予約の場合、同じタイプの客室にランダムで割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではキャンドルの使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では火災の危険を防ぐためにキャンドルの使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の風船飾りは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内の風船飾りは絶対に禁止されています。予約人数に変更がある場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しはできませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合でも保護者同伴または同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は守らなければなりません。客室および周辺施設の利用時には、毀損や紛失の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での直火での魚や肉の焼き方は禁止されています。また、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、無分別な娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、禁止されています。ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパ/ワールプールスパの利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "はい、スパ/ワールプールスパの利用には注意事項があります。プールのある客室では入浴剤の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルの利用が可能です。ただし、炭やグリル料金がかかりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プールビラには室内空間と独立した外部空間があります。ルーフトップテラスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供されます。アワビ粥とコーヒーまたは飲み物から選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 755
    }
}